一人一個kpop界被浪費既成員...

Twice: Chaeyoung

RV: Yeri

Yuju

麻友

ONCE: 牙透應該入ITZY

我太太d潛力仲係禁住

退役了

SJ : Henry

IZ*ONE 金采源 out

成隊f(x)同SHINee
Dllm諗撚起都嬲 SM正垃圾

定延

9up都有個譜呀ching...

災仔先啱

唔能係掛

所有中國成員

被韓國虧待了 明明可以喺我国發光發熱

如果你問佢想做T寶小辛巴定SOLO RAPPER
我諗佢一定會做T寶

浪費師

佢9up

9up師

我條女性格係唔中意出風頭

邊位牙？-,-

佢冇去拍喊戲真係浪費曬

夠真性情

Ching talk good

Who says momo can’t sing?

SJ:李晟敏

aoa 餵精

吓 細公司都做到宜家咁嘅紅度都ok la

佢值得去隊好啲嘅

爸爸話佢唱歌垃圾冇感情呀

winner :南妹

白虎巴你個名

直頭隱形添

momo sana
又靚又可愛又大波又淫又姣
做kpop簡直浪費咗 應該要去拍AV

睇下佢隊嘢唱成點先啦

想搞我老婆？

受咗d乜刺激

我黑轉粉

我諗終於有人識你個username係乜水= =

洗咪咁撚串呀 咁佢哋全部用藝名 本名少啲人識都正常

anyway 你個個真係冇人識==

對男團冇興趣咪自自然唔想知佢地咩名
跟住就會唔知佢地係乜水= =

Btw我個名不嬲都係靜靜地逐d逐d咁贏返黎...
本身想係團魂po到留隊野個名
但最後覺得都係算尻數好d...

咩團魂po

韓國 團魂 最好的女團前三名

lovelyz 冇不和咩==
感覺會唔鋸kei 老是常出現

幾年前國得有
但牙畸應該係好仁黎
只係武林死捧爛捧變左韓國林峯

你真係鍾意babysoul?==

唔起眼加默默耕耘係背後做左好多野的女性=好女仔

但又老又醜

t-ara 以前有排瘋狂聽